沙田便衣捉咗一個手足, 無人救

乜事？

有手足裝修？屌而家啲狗係曬啲保安室到camp實cctv

推

喜茶出面已出椒，有

咩事俾狗拉？

本來捉左兩個，有街坊救走左一個，無計，已盡救

push

好SAD

我就快抑鬱

多得新城市個班保安南亞狗

頂住,never give up ,好多人陪你抑鬱

搵仔

做左咩

唉 搞新城市果個
根本係自殺

點解捉先？如果係鳩捉，救人咪仲危險？

隻狗個樣驚撚到

南亞賤狗

咁你係邊

記者圍人牆好難救人 由以前到依家都係

我睇直播時有嗌可恥㗎

講撚咗 去=送頭

要原因咩佢哋想點就點嫁啦

好似係想裝修喜茶點知比人伏左

口罩都唔帶

隻狗Hi大咗
無人搞佢自己亂9咁噴

真係求其一個共匪都扮到黨衛軍

應該想上裝 比便e伏到

香港人 去左邊？

咩原因捉？

2個裝修 一個走左佬 一個被禁低

得啦唔使再講風涼話

每甲ma , 人人一腳佢死左啦

點解要呢啲時間裝修。。。

淆底樣 驚到賴屎

有時點救啊

出面成班軍裝，附近又好多cam，好難救

根本好撚多便衣

得？ 講撚咗好多次

想但冇做？

依家商場咁多4K cctv同便衣狗

裝修真係等咬

其實你而家喺度講風涼話幫到啲咩

十面埋伏 要做野都係依家做

屌佢咁撚樣坐住

咁多部相機得一個角度?

咁應該要點做呀軍師

其實大家要承認一樣野，勇武手足已經唔多

便衣警員在沙田新城市廣場制服一名男子
13.05.2020 20:58

網上有人以行政長官林鄭月娥生日的名義，發起在商場唱歌活動。晚上九時前，沙田新城市廣場一名男子被便衣警員制服，期間有人將雨傘擲向警員，便衣警員發射胡椒驅散，有在場傳媒被噴中。大批軍裝警員隨後進入商場支援，拉起封鎖線。在荃灣廣場，手持盾牌及胡椒噴劑的警員在晚上8時後，分批從多個出入口進入商場，在各層驅散聚集的人群，多間商鋪落閘。

在太古城中心，有穿反光衣的商場保安在各層駐守，商場用廣播系統呼籲聚集人士散去，以免違反限聚令。警員就分批在商場近太古城道及英皇道兩處門口戒備。在旺角朗豪坊亦有人聚集，商場關閉部分出入口，多架警車在商場外戒備。

咁撚重狗
藍店仲開一定係陷阱
啲便衣狗都定會mon撚住啲藍店

唔好屈鳩人
你認為人地想裝修
唔代表人地真係想
講返清楚少少
人地咁岩路過俾狗咬

黑狗死全家，冚家死無葬身之地

而家手足做野等於送頭

仔搵老豆

2101 #沙田 #新城市廣場
現場有便衣警察身穿西裝和皮鞋。相信剛剛進行臥底行動。
#蘋果

蘋果影到㩒底個時
除左兩個便衣
仲有幾隻南亞兵旁實

商場真係唔好裝修啦
幾十個cam

Pin this

咪扣帽子

明明就係路過

手足-1，港豬繼續返工

唔應該再驚班狗，唔應該再避⋯ 可以明正言順打鳩佢地

其實你地班和理非又幫到啲咩？
搞咗咁耐 死既死 拉既拉 傷既傷
由二百萬人遊行 搞撚到得幾萬人遊行
心水清都知個運動會點啦

咪救咗一個走 乜撚無人救

救咗可以經咩路線走，個商場俾狗圍住，唔好怪其他手足

咁多便衣狗都裝修

武裝革命 香港獨立 唯一出路！

條死黑警無戴口罩, 有無人認得佢

「你班和理非」？
唔知仲以為你識我本人

有埋下半身就十足十黃狗射尿

好多人陪你一齊抑鬱一齊瞓唔着
頂住總有一日光復香港時代革命

琴日先有圖話裝緊cctv

有時好灰

P牌仔 我識你老母咩

Handsome

好簡單
張文宣一出 全世界都講明好鬼 地點又唔正路 設計仲衰
你哋都仲仆出去 好似簽到咁撚樣
點幫？

如果無用
你講咁多做咩

嗌下超有攻擊力 當你出過去被人賣之後就會對依啲和理非活動覺得on9

咁佢地點收埋Gear,
打醒十二分精神

靠人不如靠自己
認真練好自救技巧先製造到被救嘅空檔

現在商場裝修＝送頭

你唔識我 就屌我和理非
睇你呢啲反應 肯定係現實一事無成嘅死毒撚

講咁多係想你地做啲有建設性嘅嘢
而唔係出嚟俾狗打 食放題！

留明又睇人開運動已完post

人地P 牌都有道理過你, 無野鬧就話人地係P 牌

唔好理佢

殺狗 殺到佢怕

喔 咁你繼續囉

上面有幾隻蝗cosplay緊

係屋企睇直播點會抑鬱

點樣武裝啊軍師

走去商場裝修
唔知佢地腦諗乜
但都顯示咗好多人心智未成熟
唔識用腦諗下咩環境

唔會有人信架 去果班好慘豬 連登仔成埋冷氣軍師推去死 不過都好on9明知和理非活動無啦啦裝咩修

又多一個p牌仔

其實咁既經濟加埋成日關門佢遲早玩完，唔使再太執著一定要裝修到

算吧啦 可能佢以為自己係梁天琦
現實只係梁耀忠

小學雞 做你老母真係慘

PPRB

唔洗裝修啦 有狗都無人幫襯

我仲要教埋你阿？出埋你份力好無？

有一個帶走咗

成件事根本好撚鬼 Ching 心水清

手足係咪被蒙頭? 佢冇講到名..

咪理啲分化撚啦

推！！！！！

分化撚黎

又係呢啲標題

好

有冇手足名啊 認人先啦

唔用罩好快中武漢肺炎

冇大台係咁
實有班人衝上腦
唔做野就好似會輸咁

寧願比人打都要壓住手足 佢地真心誇張

火都嚟 郁啲就話人P牌

2110 #沙田 新城市 10軍裝 經連城廣場 押送被捕男子離開

佢冇講名

唔好咁啦 答唔到咪話答唔到囉

10軍裝on99

喺個mon面前擒住張被好抑鬱

垃圾始終都係垃圾 你地咪繼續圍爐打飛機
你地再咁搞 籌碼只會愈嚟愈少
到時候你對唔對得着死咗嘅手足啊？

有狗守 冇好多人保 手足-1
唉 係到做冷氣軍師sad
不如做下幫到手足既野啦

六月之後先再蒲頭的鬼acc你好

垃圾標題

自己上間網買啦柒頭

#沙田
2054 #新城市
一男（周XX）被制服後鎖上手扣被捕
已有朋友跟進中
#STN01

邊忽睇到裝修？
全黑戴冰袖唔俾買喜茶？

有冇人覺得個兩隻便衣狗好似好驚咁

暗網*

而家各大商場有狗駐守係好正常 , 裝修真係高危

#沙田
2054 #新城市
一男（周XX）被制服後鎖上手扣被捕
已有朋友跟進中
#STN01

Tg話佢朋友知？

已有跟進

記者成日塞住啲popo
其實已經救咗好多人

勇武都要用腦架
和你sing左咁多場你估無便衣混入哂咩

再唔用腦終有一日和你sing都收皮架啦

你老母就鬼

起底

Tg果班傻仔信
仲ig個撚屌page
成日叫人出去

戴VR眼罩睇有震撼感，可能咁樣會容易抑鬱

之前好多人幫佢地講說話

害死人啦 好心相勸就比人話分化

你救人要有被拉既覺悟

手足被濫捕 記者要做證

關咩事丫，咁嘅時勢仲去裝修民陣搞嘅都死啦

樓主請pin
有朋友跟進緊

點樣上deepweb 買啊軍師？

標題黨

屌晒你地班連登仔

勇武手足係新城市俾人拉咗都冇討論、冇人跟進

（拉，刻意放負）流料，明明現場係有街坊見義勇為救走一個，另一個救唔到雖然係可惜但絕對唔係「無人救」lor

2103 #沙田 #新城市廣場
警察的鏡頭向新城市廣場中心拍攝，並開始拍攝市民大頭。
小編o: 真係影緊大頭出晒樣啦你哋

-0-0

夭冇blackbock咪亂救人。。。
搶犯仲重罪

好，鬧完一輪，
咁唔咁搞嘅話，你覺得要點搞

既然便衣都咁高調係商場，倒反轉偷襲佢地會唔會易啲便衣多數得幾隻，無軍裝狗咁多，一見即刻私了先用噴漆幫佢轉造形，最好就比d眼影，再幫佢哋身體按摩，特別係手腳，唔好戀戰快閃私了，私了完即走頭先隻便衣狗驚到咁

熱血撚不願面對

和你shop出面重狗好難救

係有時有啲場唔夠狗力，手足先做到野

屌晒你地班連登仔

勇武手足係新城市俾人拉咗都冇討論、冇人跟進
出面啲post搞乜
梗係行動post優先

鬼AC 又扯貓尾

請無視

呢個咩網嚟
輪迴眼 feel

依家好多時候都等大隊就到先會出手捉人 今次係捉裝修先未打電話

至少兩隻兩隻拍埋啦

死黑警

不推文回覆知你好威啦
手足比人拉都不推文

點解啲無目標嘅活動都仲要繼續出去送頭

街坊擔心有黑社會非法禁錮 明明個後生仔咩都無做

請參考天水圍事件 街坊小心

都唔知話d人亂搞活動好
定係冇獨立思考好

咁剩低拉果個唔需要跟進？
得一個都要跟進啦

仲不推文

會㗎
有朋友傷咗出唔到
有朋友因為屋企出唔到
都好撚sad㗎

真係好鬼

拉咗 推返

抵死 裝修有咩用？

第一時間踢走手上嘅武器

全部記者都唔知佢地驚乜春 上哂電咁

走甩左既手足小心cctv跟蹤

呢幾次便衣都鐘意係商場通道埋伏，個陣係最好佢地吹唔切雞重點唔好戀戰重點按摩完就走

記者點解唔驚㗎？記者都係人，你知黑警而家做嘢冇底線，點撚知佢會點㗎

幾百個人圍住兩個人都救唔到

嗌時代革命唔面紅咩

乜有人跟緊
唔識追post就收聲啦
串柒柒咁

咁多狗點走啊
講咗幾多次，人哋set好左個場就咪鬼行入去
啲狗冇可能永遠都企喺嗰度
要做就等佢地走咗再做

而家黑警玩大圍捕

二百萬人對三萬狗都打唔贏
嗌光復香港唔面紅咩

神經刀

軍裝都6-8個先敢行咇
便衣起碼4-6隻一齊行啦

講到好易咁喎 岀口術炸嘛 屌 邊個唔識？

根本衣家就唔適合勇武
就算裝修完又點？ 話比人知和你sing係勇武活動？又賺連登仔一句手足好波？
仲要係人都知大把便衣周圍camp
係真係蠢

Push

蚊刀咁蚊
仲要fing一野fing走d血咁

屌晒你地班連登仔

勇武手足係新城市俾人拉咗都冇討論、冇人跟進
出面啲post搞乜
梗係行動post優先

推！

如果有KK1398買既軍火就唔會咁

搞手poster咁撚鬼

啲ig page真係好撚on9

傍邊除左記者之外嘅人都係拎住部電話影

送你老母
乜都唔洗做訓係張床度訓到雙普選好唔撚好

咁又唔洗咁粗魯嘅 不過真係覺得連登太撚同溫層 成日小小嘢打飛機 成日搞和你sing 等啲鋪頭閂門就覺得攬抄到 其實蝕得好小錢 根本依幾月最蝕錢原因都係無撚晒啲大陸豬 所以唔想手足去依啲送頭活動 遊行集會好撚支持 因為發夢自己都會去

捉乜撚野呀屌你老母

街坊好波

有人攞長遮救佢啊
但失敗
把遮俾另一個便衣搶咗

你班連登仔成日叫人帶刀，點知會唔會真係有跟住做打份工姐，唔通真係為咗你留血咩

有人攞長遮救手足啊
但失敗
把遮俾另一個便衣搶咗

推呢個

放心ching 成場運動無俾人話過分化 五毛都唔好話自己有參與過

推。。。

係啦係啦 唱歌最有用

手足

勿送頭，十年唔易過

支伸縮桿要fing先開到

屌你老母洗撚夠未

有理由懷疑呢位手足個AC已經被爆

救人黎講依家已經進步左好多喇
商場有cctv真係好難救到
救個個一睇cctv就捉到俾人告

街頭blackbloc就話救到

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手pin一pin

Agree,
咪亂up話裝修

死傻鳩，好撚好打？屌你老母

幾時有裝?

所以和理非活動不了 一定被人賣發夢諗起同啲衝衝子沙田打 真係齊上齊落

一定勁多便衣嫁喎

收皮啦屌你老母 咪講緊 成撚日以為連登係大台咁 傻撚閪閪咁

點解咁講

9拉嘅就唔使救
不過就算要救都睇下在場啲人有冇blackbloc啵..

佢係向下fing完再係胸前fing多野

笑撚死 原來佢地覺得唱歌係有用
唱歌純粹被同溫層打飛機之外仲有咩用
感化世人？ 你老味你話貼文宣都仲可以俾啲廢老睇到

最好無 咁即係班狗鳩拉 最怕手足身上又帶多左野

手足係商場要比平時更小心
有太撚多便衣狗

所以我最聽你地話返屋企睇直播架喇
軍師幾時call馬出兵又安全既 記得pm講聲 thx

第二下擺明抽水嚇鳩記者

點救 呢個時候bb 只可以靠自己

一腳踢鳩走個樽野把撚火

所以乜人都會扮

呢度已經有好多

PUSH

勁撚煩 成撚日覺得自己係大台咁

成功比一個唔用腦既勇武spin到今日又輸哂

班街坊都已經快手擸返一個
呢個俾隻狗成份責住真係無計

如果班記者唔係圍住曬 再加夠街坊嘅話
其實救得到

有人救又話無人救
咩事呢？

咁你又喺度做乜，睇過片覺得好嬲好嬲跟住要人做嘢

唔明點解要唱歌挑釁香港警察?

邊鬼個

樓主標題狗

好心唔好賴個活動係鬼搞啦，根本就係有勇無謀

晚上接近9時，有黑衣人突然闖入沙田新城市廣場內一間飲品店，擊碎多部電子屏幕，拆毀電子儀器及其他設施，在附近的便衣警務人員立即上前阻止及制服疑犯。

過程中，有人突然打開雨傘並向警察方向揮動，現場警務人員一度施放胡椒噴劑。

我冇睇直播都知旁邊啲人一定喺度大嗌屌你老母

但冇人出手

裝乜野修呀，五六點已經一早有人講話黑警包圍咗新城市各出口，明知山有虎遍向虎山行

ff少少陣啦P牌仔
邊有咁易

點都好啦
手足比比狗捉咗
唔好再咁講佢！

大家記住以後行動目標為本、安全至上就得

咁玻璃心捐返入老母個閪啦

新城市直頭私通警甴啦

狗一早佈防，又唔多人，仲去裝修勇者

連個打字都唔敢打出嚟就收聲啦

推呢個
救得一個得一個

咁依家有咩做到？
你地不如講下啦
我願聞其詳

已寫好既故仔？

真係低能

你收皮啦屌你老母 唱歌十年？
收得錢開工就落力d啦

諗起以前太子個防暴扮猴子彈左彈右

一個無腦勇武又引哂連登仔出來互屌 失敗撚又可以全面進場

想講呢 有心嘅人一定會keep住個熱度 屌你正正經經遲下搞返遊行集會好過啦 同埋你收皮啦 睇死你今日都無去架啦 你扮乜撚嘢

裝修好去唔去遍遍去過比狗圍死咗嘅商場

又有一個比人拉咗，港台有直播

四圍都係狗極高風險點解仲要裝修

挑緊你老母個西

秒左

條友都鬼鬼地又係臨記來？

救左個喎，連登放負撚而家連睇都懶得睇

咩事

屌 唔講得架
又比人話放負撚架啦

唔好亂捉鬼，我屌緊條友有勇無謀姐

得兩個便衣都無人救 咩事

兩睇 不過唔好討論咁多

揩完冰呀

咁即係捉到正刑事毁壞

仲講咩救人 唔洗廿秒已經成隊冰冰到左啦 救多一個咪死多廿個囉 成班軍師又係度講經
跟住又一班人出來屌話唔勇武等輸架啦

成個場都係狗, 裝修性價比好低

如果係真同路人，不妨睇睇：

真正的「和勇合一」

手足下次行動真係要留意吓周圍環境

尤其係啲狗set晒場嘅地方，寧願唔搞，唔好冒高風險

少一個都嫌多

黑警+狗官+太監=曱甴集團

求pin呢個

講真 睇到手足被捕 一定唔開心
但 商場擺好曬馬喺度 都知有便衣狗
尋日都叫唔好去呢個和你sing活動
點解大家都仲仆到出去

喂唔好講咁白，連登仔覺得去商場唱歌最多d 鋪落埋閘就係懲罰到港共同黑警
笑柒大人個口
快d 負皮我啦同溫層連登豬

神仙都難救
大大間喜茶都搞

隔離得記者
你想點救

唔係裝修好時機，個場咁多便狗．．．

其實唔爆鋪都得

求pin +1

應該咁講, 而家咁多特務警察 便衣狗

冇日程都好危險
如果有日程就預左行過都拉

即係例如旺角黑夜嗰啲，啲狗set好晒場就咪去啦

你同啲狗正面衝突係100%唔會贏
既然係咁一定要迴避衝突

即係好似之前喺旺角火魔法經過嘅警車咁
旺角咁重冰，啲狗ready晒當然即刻沖出嚟捉你
如果真係要付魔法嘅話寧願揀個低防備嘅時候做仲好，

由pk鄧上場狗隻轉左策略，變得更加進取到而家硬碰真係見唔到有幾多個好結果

仲有商場啲黃衫保安喺度幫啲狗

屌係 一開頭隻蝻保安即刻衝埋去

係，所以要諗吓街頭抗爭係咪仲有效

唉， 見到手足比狗壓喺地下好心痛

師兄唔可以講真話
連登接受唔到

希望有律師幫佢

唔係全部人有睇連登

所以就算有鬼文宣 都會有人出

成個新城市係防暴你唔講

睇po好似係裝修喜茶先被拉

人太少姐

係
唔排除係便衣引佢哋去裝修
但識諗嘅 都唔會咁多狗圍住個陣裝修商場⋯

咁你又係度做咩？ 所以咪話係到嬲冇撚用
冇出去又有好多野做 Twitter 文宣咪做緊囉on99

你有什麼好建議?

其實係裝修錯咗地方 唔應該喺班狗聚集嘅地方裝修 反而要聲東擊西
好似隔離瀝源咪有吉野家 你趁班狗聚曬喺新城市 走去裝修吉野家都安全過去裝修喜茶
起碼唔會咁快比人發現 同埋附近增援無咁快到

警方新城市廣場拘一男子涉破壞飲品店
13.05.2020 21:28

新城市廣場「喜茶」設施遭破壞(警方facebook)

網上有人以行政長官林鄭月娥生日的名義，發起在商場唱歌活動。晚上九時前，沙田新城市廣場一名男子被便衣警員制服，期間有人向警員揮動雨傘，便衣警員發射胡椒噴劑驅散，有在場傳媒被噴中。大批軍裝警員隨後進入商場支援，拉起封鎖線。

警方指，有暴徒闖入商場內一間飲品店，擊碎多部電子屏幕，拆毀電子儀器及其他設施。附近的便衣警員上前阻止及制服疑犯。警方警告停止破壞商店及一切違法行為，警方會果斷採取執法行動。

, 仆街了，又要個手足陪錢

政府合署仲好啦

救到一個啊

我二戰時隔訓著報紙都好sad

【講邏輯】如果連登大家都嘗試卸一卸個「情緒」去「思考」，理想嘅結果會更快達到。

難講
現場咁多CCTV
佢同伴又俾狗拉咗
佢都好可能被狗追捕

手足大掃除啦

我屌晒你地老母

咁樂觀可以係比國安帶走
係咪真係走到，有無人可以FC報平安

商場裝修真係好高風險 尤其係有活動嗰時 cctv 又多 身邊全部都係便衣狗

見佢又有棍，又有胡椒
其實大家係咪已經唔記得咗攝衫呢一回事

後生仔真心勿衝動
咁樣做太少人即時幫到你
要記住好多人真係和理非

個搞手好仆街

斷正

救人個幾個過幾日會上門捉協助逃犯，阻差辦工等等。

成日叫人勇武，根本而家所有都係得勇無腦。

上星期私了天水圍個大媽，3個人唔夠幾日話比狗咬，仲話無人救？

點都唔係今日個有勇無謀活動

商場唱歌都夠
黑警都只可以話非法集結或者２０００蚊

但突然加個裝修，係俾黑警郁手既信號（當然佢地都可以隨時發癲）
現場其他手足都唔知情（可能因為要救你反俾狗咬，或者搞到黑警發癲咬曬所有人等）

同埋多狗一早部署好，我諗黑警都識係Ｄ藍店附近伏人

搞手話佢任務完成啦

其實for打國際線黎講，有無人諗過將獨立調查武漢肺炎擺上去做口號同訴求之一？ 講真到時佢一定打得仲勁，因為會中正中共死穴，但講真攪到今時今日咁樣我覺得都唔大分別，反正佢都係癲左咁打

但對於爭取國際支持黎講，睇住你地支持民主自由咁虛無縹緲嘅嘢俾人打，同爭取獨立調查武漢肺炎俾人打，邊樣會感動到佢地多d呢？ 睇住自己國家俾個仆街病毒害到咁，而家有班人為左爭取真相公義俾人打到頭破血流，會唔會因此動容？

同時當各個國家施壓要中國調查而香港人為左佢地俾人不停打壓，又會唔會係一個可以加快搏得國際社會關注同情嘅一個契機？再FF咁講，會唔會可以到時令國際社會將香港問題同調查武漢肺炎嘅要求捆綁式處理？

街頭抗爭嘅代價實在太大，每個手足被捕被打都好心痛，之所以我地更加要好好利用呢d畫面去做宣傳，務求令外國盡力幫我地發聲

又係你條5毛

唔見你出？

同問

衝動手足都係鬼

手足要小心！

已經抑鬱咗大半年啦

既然冇辦法，唯有同自己講，打好國際線，盡力攬炒，等美國中止關係法。

講你老母爛臭閪

旺角寶寶頭先出晒樣阿 請變身

個group仲有話係mk行動

我有出去，你live 都冇冇睇喺度亂up冇人救就收聲

U GET錯 我講現場得記者唔明班狗驚乜

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

和你唱就不宜裝修唔該

開個新post

原來你有出去 咁就冇咩野
你估長期Mon撚住啲Live
呢點由12未已經唔想睇 睇得多麻目
又幫唔到啲咩 淨係見到好多嬲嬲
所以我先想做下其他有能力野可以幫到下抗爭
而唔係咁樣冷氣軍師

同埋已垂死嘅閪茶就等佢自然死亡啦
留有用之軀有必要性同多人個陣先做啦

痴撚線

依家基本上大部分商場保安都係南亞人做 仲要成千幾蚊日

唔係
係便衣

便衣引佢哋去裝修？

fb twitter tg全部都有講沙田新城市重狗

就算冇睇電話行入去門口點都見到一隊狗啦

明個山有虎偏向虎山行

又口交抗爭？

根本就唔應該有活動嗰時裝，逢親有活動一定有便衣係附近，同自爆冇分別

十卜

手足要冷靜，今日明顯係陷阱

講少啲啦 陣間又俾人話分化

手足行動前要冷靜呀

已盡力

之前都仲可能 依家便衣狗多過人

dual你...兩個裝修....一個被救(搶走)算係咁啦

現場走到唔代表甩到身

冷氣軍師又勝